香港旗 點解唔用翻黑紫荊

紅底變黑底
代表住我地決心趕走共產黨,香港唔會染紅

而且我地抗爭嘅時候,都有用到黑紫荊
文宣上面,掛飾貼紙都會見到

國際層面上, 外國人睇到香港人舉旗
都會睇到黑紫荊

隨便搵cnn新聞

黑紫荊都已經名揚國際

最重點係
比嗰支黃黑旗好睇好多同埋更加深入人心

其實真正嘅最重點係, 以後睇住支黑紫荊旗
就會記得點解我地要企出嚟
亦都會記得係呢場抗爭付出嘅所有手足

黑紫荊做香港旗
不了

P.S. p牌仔求幫推

屌使唔使開幾百個post呀

推

自己整咗支旗
以本文前藍為底色
白色頂代表香港重光
黃色代表香港九龍新界
兩個圓圈用底色係因為想將港九新界連埋一齊
代表香港獨立

最弊幾百個post都冇人提黑紫荊

黑紫荊只係過渡，
用嚟代表，同向世人表達香港現正沉淪、侵蝕，而且當中並冇寄語希望、目標同核心價值。
做得香港旗就唔好揀黑紫荊咁負面。

同埋黑紫荊對支共港共嚟講，係佢哋嘅成績表嚟。

點解仲要用紫荊
紫荊係用嚟笑鳩香港係混種 要人工要接種
而且洋紫荊同其他紫荊樹唔同
係無結果嫁！

畫隻固固姑上去

中左六合彩先諗點洗啲錢啦

香港九龍新界本來就唔係好分割
所以咁樣表達有d多餘ching

支持

[不服來辯] 暫停爭論到底用邊一款旗去代表場運動/抗爭者

認同嘅話入去幫推